其實連警察都開始麻木度高左

舊時輕輕遊行想佔下路都過百上千警力

而加基本上唔圍警署，唔攻中共機構

佔路佔機場都冇狗出現

其實係好事，示威者都可以慢慢升級自己既接受情度

616嗰次已經冇狗啦

警犬懶啫
比我地佔下路又可以呃ot

今日班狗根本垃圾啦，維園流水式人流管制做唔好，搞到sogo 不斷人流倒灌

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

吾出黎係好事

無100幾十隻都唔會出現

做唔做好都比人屌
比著我都廢時做

冇警察先會和平